香港人其實先突破到內心嘅枷鎖？請入

其實六月開始咁耐以來有幾多隻警犬係重傷？次次捉到狗都比佢走得甩 一人一腳都夠佢傷殘啦 一隻狗捉人幾十個同行都唔幫而係趕住走 圍狗屋次次都傷亡慘重但死都要打陣地 狗越來越過份 但我地對狗完全無進一步行動 幾時先打破到個枷鎖？ 利申:夢中見到only

如果有多啲外國勢力支持，香港人會唔會冇咁怕付出代價？

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！

最大問題係前線做乜都有記者影住
啲狗就可以帶返去狗屋打 打完出黎話佢自己仆親